鍾意既人拍拖了

但不是我

雖然好難過 不過佢幸福開心就好了
希望個女仔會對佢好好同專一

怪就怪自己一直細膽唔敢講唔敢試乜都唔敢做

希望你會幸福

鬼叫你多把劍

無劍

Sad

Pm左 仲有我鍾意你

牙籤都唔係罪